有支那人喺twitter上面登廣告繾責支那旗落海事件

已舉報

歡迎美帝在港設彈 HKers welcome the US to deploy a missile in HK